{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68843&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안스테이21풀빌라펜션"
    },
    "text": "プールヴィラペンションは広いプールとオープンキッチンを備えており、快適な宿泊を提供しています。温水費用があり、グリル利用料などの追加費用は現地でお支払いいただきます。客室内でのバーベキューや調理は不可、ペットの入室は不可、返金もできません。 入室時間は5:00で、退室時間は2日前までに予約することができます。客室は個別プールヴィラの形で運営され、お湯は必須です。ペンションでは駐車可能で、バーベキュー施設も備えています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の変更がある場合があります。繁忙期には料金変動がある場合があります。周辺には沙モク海水浴場や車で3分の距離にある万里浦海水浴場などがあり、観光にも最適です。 各部屋ごとにプールの構造が異なりますが、これは部屋別画像をご参照ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールヴィラペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "プールヴィラペンションは広いプールとオープンキッチンを備えた宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラペンションでは追加料金が必要なものはありますか？",
            "answer": "温水費用やグリル利用料などの追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのバーベキューや調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の返金は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックアウト後の返金はできません。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は宿泊予約の2日前までに予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラペンションでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラペンションでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。施設の利用方法が変更になる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には沙モク海水浴場や万里浦海水浴場などがあり、観光に最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 411
    }
}